班狗就係要惡到政府怕，因為夠惡，政府一定特赦佢哋。

班狗知道遲早會獨立調查，佢哋明白路就一條，就係只有夠惡先可以保自己條命，因為惡到政府都怕，就算查完一定特赦，強姦開槍殺人算得係乜。

推推推

香港人唔會接受特赦強姦犯，殺人犯

狗一定唔可以特赦
殺人強姦仲要只係捉幾個就算
攬炒啦吊你老母
佢地以為可以食呢幾個月OT就可以去外國過世呀?

歷史係贏家編寫

以後就係特權階級，學七八十年代咁收片

如果特赦我地同佢搞落去攬炒

所以話班狗唔可以比場革命停，一停佢地會俾港共清算

處死佢地就真，無撚腦
曱甴既暴行只會增加想殺曱甴既人數

我一早講世上沒有合法「示威」！和理非下場係：被捉、被打、被害、被告、被掟樓、被掟海、被姦及被脫光！如果大家還係要和理非，請去醫院同槍傷港人解釋！

但真相唔會被活埋

64嘅事，當權者殺哂啲人，但我地都知真相

只有殺盡恐怖分子/ 香港人死曬先會停

我唔想好似 烏克蘭件ss 到老死果日都未判到有罪。
太漫長

64大家都知有死人
但大家既力量都變到人棍咁。。。
人棍知道真相 但只可以傳承意志太薄弱再釀成力量

共產黨最憎(都怕)就係槍指揮黨
我就等睇佢哋完全控制港苦之後
中共點同佢哋玩
Let them fight

所以

一定要用我地嘅手報復佢地？